其實正苦係咪想逼顛班人？

已經成年無得去旅遊，生活壓力又大，成年帶口罩，依家連夜晚都冇得出去食，睇戲，唱k，打牌，按摩咩都禁埋，依家可能連街都唔出得，但要照返工。真係逼到人都顛，就黎出家做和尚算柒數

出家群組

毒撚表示冇影響
俾大家體驗毒撚生活
戴咗口罩自信心都大咗

係

為左醫護忍多一陣都唔得？
玩真係咁緊要？做人唔好咁自私
利申：深黃

呢個垃圾政府就算將香港武肺清哂零，咪又輸入返，唔係點會有第三四波疫情，仲陪你含撚真係當人弱智

身同感受 乜都禁 適當嘅禁我得可以
但係長時間就真係人都癲
老實講真係政府禁乜都冇用
咪又係有人做

利申 有朋友因為7月果波 岀左事 有左抑鬱 本身有學返好返少少 但呢一波搞到佢嚴重咗